一人一句 反映自己現況既歌詞

你快樂過生活 我拼命去生存

甚麼叫絕望抬起眼望望
如今我在你面前呈堂隨便收看

夏日熱辣辣，好熱好熱

走得未,谷鬼氣

如果眼角未對準焦距 或會再多講一句 無奈我真的太累

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說有男朋友 現在就要走

我沒有 我沒有 沒有
連運氣到信心到天空宇宙 全屬某某

我會認作過錯事太多 我永遠太懶惰

這份掛念 要怎麼承受 你或許超過像好友

欺騙我能約定未來回頭
我是牛
我是牛

閉起雙眼我最掛念誰
眼晴張開身邊竟是誰

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好
漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

渾渾噩噩我不懂再冀盼

情愛中工作中
受過的忽視太多
自尊已飽經跌墮

沉溺 煩擾 磨折 何苦 多講

返工咁辛苦為咩
唔係為咩就係為左收工隊返支凍啤

我正在收聽『返工咁辛苦為咩-農夫』，一起來JOOX點播吧！ (#JOOX)

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫
慶幸還睡得好 還活得好過昨日

不要問拋開你我會點

我想我想我想這麼死了就算

誰怕大個了
當你超班兒童
誰未曾犯錯
誰未會斥責你蠢

太快樂如何招架，殘忍不好嗎

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

有天工作太煩 有天家裏困難 有天跟你說其實沒力氣怎撐